「養生」有冇人廿幾歲好多白髮

出左去讀書幾年
冇飲阿媽d湯水補身搞到勁多白頭髮
想問下食咩好先補救到

我頭髮多 全部連根拔算

打得飛機多先會生白頭髮

關事 ?
都唔係成日打

廿幾歲養生撚here

好多, 唔係淨係關遺傳事既咩

飲食都有關